(突發) 何君堯聯同大量親中人士到美國領事館抗議

有無犯限聚令？

沉重既大多數

塊banner啲字體

示弱

搵埋班鄉黑好似攻入元朗站咁攻入去啦

叫速狗入侵大使館未
何妖

寫中文比領導睇
等睇習近平誤判加速

出黎倒米？ 上邊已經河蟹緊

好大量

又多左個大聯盟

有得去好去喇
過一兩年要喺監倉抗議

No English?

人地就識做下樣圍爐
分化撚只係識屌公務員偽黃，屌撚佢地就話人泛登仔

鬼佬識中文？

咁叫反制美國？

限聚令突然失效

599G?

如果何君一人帶起全國民間大規模排美風潮會點

反了反了 叫美帝

支國旗用黎索汗

話侵侵無能
係唔係嫌命長 嫌侵侵之前唔夠硬

6月19日，在第四次御前會議上，慈禧下定決心向各國開戰，命令清軍準備攻打使館區。光緒帝拉着許景澄之手說：「兵端一開，朕一人死不足惜，如天下生靈何？」君臣涕泣。太后大喊「許景澄無禮」。

6月20日，德國公使克林德被清廷設計刺殺。

6月21日，慈禧太后以光緒帝的名義發佈《宣戰詔書》，號召全國軍民抵抗攻擊者

你叫民建聯點贏
六七娟都冇你咁勇武，𠝹哂d票啦

大聯盟

領事館後門果到示威？

我印象中領事館正門唔係咁

唔call 元朗鄉黑衝入去?

美國：又有豬頭送上門入制裁list

慢人大集會

打倒美國？
大家仲唔快d幫下何已完同外國講

叫佢哋小心國安嚟料，捉哂番大陸

白衣人

【撤出香港】
有意參選新界西
立法會選舉的何君堯團隊
到美國領事館門外請願
不滿美方要求中國關閉
駐休斯敦總領事館
又促請美國領事館撤出香港

1999年10月，港府與美國方面曾簽訂地契修訂協議，將用地的批租期由原來的「75年+75年」模式，改為讓美方以4400萬港元購入地皮永久業權（freehold），延長地契年期至總共999年，於2949年才到期。有關協議到2018年8月由「股壇長毛」David Webb揭發Q

去美領唔寫英文? 事實証明佢只係做俾中國人睇

何生d 白衫朋友呢，明明好多人好勇架
唔敢去美領？

何已完 出黎刷存在感

啱啱想問呢個

甩皮甩骨咁
維穩費加多D

中英一式兩份都唔撚識

執葉轉行做戲

呢班就真係送頭喇
驚死制裁無佢地份咁

特朗普無能？因為唔出兵打國？

好撚多人

咁愛國愛黨 大陸水災捐錢仲實際

仲要寫明打倒美國
嚇死美國

應該冇，太少人

好慘
想搵個後生啲都無

借個位

[社福界入一入黎]呂智恆收集社福界提名

八慢人大集會

甘少人...

雖然係交功課，但去美領都寫兩句英文吖大佬。

佢不嬲都係特權階級

多過4人

又老又藍果啲排緊隊中肺炎

美帝: Who's that?

寫中文？ 唔係寫英文？

梗係冇啦
政府表示保護國家安全既行為並唔違反限聚令
之後第二日全部中撚哂

599g

喂
又話保家衛國 仲唔攻入去
做乜得係人哋後門舉吓banner咁羞家啊

日日拖住3隻契弟周街走

去美國領事館抗議比中国領導睇

快啲衝入去

唔夠錢請
要嗰兩件傻閪親自落場

幾慢人咁多

又去？

睇吓啲留言 關閉佢老母咩？戇鳩
塊地係美國㗎 2949年先再出聲啦

幾十幻人

大量親中人士

咁多人

又做小丑？

721

叫美帝

「大量」

btw 咁 not 甘

國安法應該有
右邊條友當國旗係咩

第一眼就睇到呢個

大佬呢d唔係叫示威, 係示弱wo

why ng use english ah ?

cap定圖 同外國備案

美領：English please

維尼 : 靜啦屌，我點落台呀

何君堯

你唔記得左你d親戚入左美國藉？

楊官華係咪會俾日本制裁呢？

最驚佢唔中咋

人山人海

沉沒的大多數

華記喎 係要篤灰俾日本聽

又做show

正門太曬 , 好熱呀

佢都係加速師

何妖唔叫白衣人入去領事館保家衛國教仔啦?

何君堯
黑超哥
大衛sir
華記

有無人認到更多藍絲kol

寫中文侵侵邊睇得明啫

寫中文 喂 專業啲好無

光復世界 時代使命 真係無講錯
見到呢班蛆蟲真係肉撚酸

咁少人好難喎

四五行動，得四五條契弟嘅行動

畜生不在此限

又整多個乜乜大聯盟R維穩費

GONNA GO FAST

點睇都超過4個人 又冇犯限聚

新細明體

親共不是親中

中央如對美政策需要微調，衣幾條友仔可以洗定個羅柚，反大陸受

走去人地塊地度搗亂?

黑超哥將支國旗掛喺個身度算唔算侮辱國旗

小丑

揾白衣人攻入去啦 唔係唔敢丫？又話愛國？

走慣後門，職業病嚟，無得改。

去美國領事館，但寫中文？人地點睇

既然係抗議美國, 點解唔寫英文?
係怕佢地主子睇唔明, 定怕美國睇得明然後制裁

條撚樣識唔識家，去人地門口到吠有撚用咩
呢啲情況緊係去大劣啲乜柒機構要求出兵打鳩美國啦

做咩唔攻入去仲等乜鬼

抗議X
搞事O

外力干預？
External force ?
咁係咪有acceleration?

親，舊年條数，仲未找清，今年揾唔到人，

100人都冇
姐係仲有699萬9千9百人支持美國

十慢人

要反制應該要去中聯辦抗議
話習帝無能先岩wo

唔係畀美國睇的

真？有無汁？

10個左右=大量

做乜唔叫埋光頭sir入去拉人

真攬炒派

和平抗議仲有用?
真係做嚟都多餘

死人霸官地單野點呀何生

佢識唔識野架
美帝=美國帝國主義
打倒美帝霸權主義係redundant架

反了反了 美「帝」

收皮啦，仲拎人數打飛機，二百萬黃絲用左成年幾乜撚都做唔到，仲衰撚過以前！屌你老母而家淨係靠打飛機維生

我地堂堂中國國旗
你老母攞黎當毛巾放係頸到
正一漢奸！

XXXX大聯盟

btw 我見到有人侮辱中國國旗

領事：What 7 u say ?

大量人士 記者都多過佢

好多人，我係美國我都好驚驚

原來唔關閉駐港領事館
就為咗做呢啲馬騮戲
因為其他 例如成都 做唔到

有冇諗過根本唔係比美國睇

其實寫中文係比自己d藍絲同大陸小粉紅打飛機

嘩屌咪撚咁肉酸得唔得呀
2020年仲打倒美帝 翻撚左去大躍進呀?

又係呢四個尻柒撚閪組合

柒到盡到你懂的

根本就唔係畀英國人睇

对喔 咱們都是強国

200刀手到流浮山未?
點解唔搵白衫去美領

咁少人，維穩費比國安分晒了

比美帝知道原來支那得咁少狗，會好撚失望
做咩唔叫多啲廢老藍屍？

何生快啲喺嗰度扎營開營火會
其實佢囝囝收咗喺邊

嘩 咁多人 美國一定嚇撚死宣佈投降

其實唔好笑得咁開心

今日我返工，成個上環海味街工賊會同民賤聯已經貼滿曬海報
雖然間接認證左間舖永遠唔使幫襯，但對家真係落足重本

元朗你就可以勾結黑警姐
美國人地洗理你？

限聚令？拉

寫英文啦

點解唔直接去侯斯頓領事館聲援？
佢地要做condom?

點解堂堂正正行入去做個中國人

進攻

WFH 有人收信

衝入美領打鬼佬啦

冚國旗嘅野，正常人邊識架

其實我想問好耐，點解要反對美國又要用美帝這字眼

去美領抗議banner寫中文
做比邊個睇？

鬥垮鬥臭

後面個D係便衣狗？

重未有Hazard.gif既？

好搞笑 話人地無能 既然冇能 你擔心咩 你又抗咩議？

大量

攻入美國啦直接

選舉近了

藍 白 紅 色

3慢人傻仔Show

警察呢?

屌..唔好怪人憎你啦,
應該出現又唔出現...選擇性出現

震驚美國3億人

人唔夠多喎，何生叫番你元朗啲朋友出嚟好啲喎

第一張相，乜國旗可以當圍巾掛係頸果度架咩？

呢啲就真係叫送頭啦屌你

大量?

唔夠喎，衝埋入去呀嘛

好似D廢老圖

又衝出嚟柒

雜種最新提倡「內循環」大法，支那離老毛時代不遠了

比西環睇

傻閪生滋狗

第一張圖右邊條友犯國旗法啦，堂堂五星紅旗俾你當毛巾包住
第二張圖黑警話用大聲公都犯公眾地方行為不檢同煽動
三張圖加埋點睇都超過四個人又犯哂限聚令

改改佢啦
Banner應該寫：
特朗普蓬佩奧反正亂港
違反港區國安法！
要求港府嚴正執法！

咁樣掛抹地布有冇違反國旗法？

坦白講將塊支共旗被上身
係咪諗住用嚟幫自己蓋棺

攻呀攻屎忽hole

大量???????????

叫美國做美帝

冇人識你呀人起朵你起朵

幾慢人咁多😊😊

推香港獨立 唯一出路

咁勇點解唔衝埋入去

無能又點干預

好怕右一孭中國𣄃位人兄熱得滯會自焚

又係呢4條傻鳩

小貓三四隻，好撚難入佢犯限聚令

有成4慢人咁多

4個人合照加1人渣機

咁疊馬嚇死人咩

大熱天時，長袖衫褲加外套？

就怕你唔抗議

有無燒美國旗,四騎士d 相?

執葉律師
好多綠葉backup

燒旗有人工加

加速

班白衫阿叔呢?
元朗果時咁疊馬

個聯盟都幾大

好多人

發現近源頭

邊個識睇佢中文？

反美全體人員

認美為帝
反中亂港

琼子美芬呢

0創意

真正目的：叫西環被票至真

點解話美國係霸權，但話特朗普無能？
係要特朗普有能力先可以令美國霸權嫁喎

鄉黑呢

唔熱咩，仲著jacket

狗隻唔計

點寫呀？
ABC ?

特朗普無能一陣佢發嬲我驚你地冇糧出

話要打倒美帝喎，即係打倒邊個，係咪煽動暴力？

一班刁民！M16掃射！

香港最高領導人幼子
離開咗美國未？

點解唔去北大清華 走去哈佛讀

【林鄭疑被美國制裁】
直擊林鄭幼子哈佛「地盤」
師弟對港生被警暴搖頭嘆息
| 2020-07-17 | 壹週刊

其實想表達咩？想爭取啲咩？想同邊個講？
又唔寫英文

小貓3,4隻

數埋好似得8個到
雙位數都冇就叫大聯盟

我地200萬就叫少數派

點解咁多個戴晒太陽眼鏡，唔通唔見得光，唔可以光明正大

吸好多藍屍票，新西人小心。 呢個係佢地版本既靚畫面

Who??

何妖: diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

抗議外國用中文 領事心諗做乜撚？

幾時有反外力肺炎群組

咁先好呀 𠝹死啲舊保皇狗
逼佢地一齊加速大法

又想發動恐襲

何君妖
知唔知咩係斬首行動？
Navy Seal：你地多多黎、我地就密d手

留明等睇係歴史文件 廢紙一張
btw 邊到大量 咁叫大量 721叫咩

愛國前無法律

咪又係做show 唔係比鬼佬睇

大量？

攻入去吖嘛叫返班鄉黑+三萬隻狗一定夠打既

人類先計限聚令

做多咗

美帝
中文

又大？
邊撚度大呀？
睇過
邊撚度大呀屌你老母

大量????

咁叫保家衛國 人唔笑狗都吠啦

算唔算’線‘動種族仇恨

無能都斬到你一頸血

共同目的

超過4人

限聚令笑死人咩

政治手段就政治手段啦

點解唔叫埋元朗鄉黑撐場？無錢唔肯出？

返元朗執牛屎啦

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

咁多人嘅

英文都無粒

淨係俾你老細睇？

有種就燒國旗

衝入去囉

入美領打囉

中文人哋明唔明架？